明明講好咗唔再著緊你

忍住真係好辛苦
同自己講好咗唔好再揾你
但係又成日望住部手機睇下你揾我未
拎得起 放得底
瀟脫 我做唔到

嗯

已讀 上一頁

叫春唔比呀

見親都好失落

所以………呢？

做番自己

咁咪搵人囉 一定要人地搵你先